嚴正聲明 我地係保護黨鐵

我地明明係保護黨鐵 中銀 點解要話我地係暴徒
屌你老味

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

成班人排隊攞錢

攞哂你間銀行咪無哂現金？幫你仲話人

保護保護